美股認真討論區 MCCCXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (3月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

推

認真 到底咩係如日中天派？

臭雞有話入dis？

竟然hold撚住我真係投降輸一半算
無人想short

好彩無操作 如果唔係做左澳巴二世

無入到納巴個amtx

日本仔都搞唔掂民用客機
強國竟然走去玩

RKT

Not just Tesla: Tech analyst says electric vehicle stocks could soar 50% this year

Electric vehicle stocks could climb up to 50% this year, according to Wedbush analyst Daniel Ives, who thinks there’s enough room in the market for more than just Tesla.

“In my opinion EV stocks could be up another 40- 50% this year, given what we’re seeing in terms of a green tidal wave globally,” Ives told CNBC’s “Street Signs Europe” Monday.

“I think right now it’s a big enough ocean for more than one boat,” said Ives. “It’s not just going to be Tesla’s world.”

Ives said he expects the electric vehicle industry to grow into a $5 trillion market over the next decade; in 2020, market research firm Fortune Business Insights valued it at around $250 billion.

He’s also bullish on the outlook for traditional automakers, as well as pure electric vehicle makers like Tesla.

三點啦

澳巴二世係咪可以做澳巴的兒子，我報名ok? 今日起可以做富二代

終於生性

有無人試過跟marketsmith 堆 near pivot 來買

觀望今星期大插，大家小心

不要害怕骯髒 點解讀

見到上星期有人＄20果時 開左1m call ＄21

你似想做燈神

今日起你就係我的明燈，我的燈塔，直至永遠，阿門

佢燈左兩次

all 得in 了

tpgy 龍到想追 ho癲

你識唔識睇SAR指標㗎你

認真 到底咩係如日中天派？

@教主

唔太可能

今日好熱鬧
大家都唔訓覺

撚有咁多錢咩股就大把

靈車

叫左你地唔好嚇親新人

情緒同個市一樣唔會跌

今晚升係為左聽晚插，慣架喇

宣傳的事能叫嚇人嗎？

bitcoin 係咪行第5浪

利申9up

economic article 5係咪冇左下文

傳道人

真啊，就無無錢入，入唔到，等出糧
Miss左

真

BUY THE DIP

圖表上 要點先轉好

今晚納指 升穿10天線?

唔操作
訓唔著
又肚餓

公海出post教學真係好慘
繼段巴之後財巴都比人屌

有預感契媽啲衫又會比人買哂

留返啖氣啦 呢個世界太多傻閪

不要太認真比人屌是正常的

好定唔好 呢啲野好主觀

睇你想幾時入場
長期龍市

酒呀

U要轉燈了

升市好無聊

澳巴好人 一生平安

跌你又唔滿意

有無著出街

Tifa

成交量唔算大，都喺睇多一日先決定除唔除哂啲底褲

你最有資格講

跌我好滿意呀
最好keep住跌

企未都未企穩

門巴係咪清曬cciv了

我願意用牛市換番侵侵做總統

DoorDash Post-IPO Lockup Will End for Many Shares

The food-delivery platform disclosed that the lockup for many of its shares will end on March 9.

日落教教主

佢汁左成球走左

Drop to zero

正評逃生門
負評唔上車就無機會上車

教主
我寧願無聊

無錢上車 白票

10y yield 而家到左1.45關鍵位

ai 蝕緊兩舊水走唔走好出er

咁都好 恭喜佢

DXY 91

NQ肯跌未 想執平貨

暫時2:5

得50%，不了

睇市睇到悶悶地, 支持下有線中國組

郵輪股威冇幾耐就俾人沽爆

我2X蚊無入返, 蠢左

金銀又跌先

無啲大志

跌一個星期 其實升返少少啫

小妹胸懷大痣

CNBC

TESLA自己都預計黎緊5年至少每年都有50%既增長喎
啲增長比TESLA霸曬?

月神 7%

都幾肯定會chok到仆街
16號前小注算

tsla 一年都賣多50%車
先升得50% 垃撚圾, 沽空得

NQMAIN今日唔跌番落去回踩SUPPORT都幾危險

跌到落1000我都唔介意

Hold係呢個位收市ok嗎

一樣睇法n咁多次

唔知走唔走就要走

證明曼城fans齊心

淨係市升股唔升就知未完

ZM子升到咁都唔知上唔上車好

星期五小彈收綠今日亂咁標上，都仲未令淡panic

如果跌到10 你就會講好彩走左

劇本唯一唔中係道龍

其實我都係問下已經入定賣果版，爭在未confirm

有冇手足反而想加返d 舊經

想入zm call？

又唔會，跌到10蚊 Tsla殺手仲平過支那車廠

開市+7%，而家得翻4%
收市轉燈完全唔出奇

PLTR?

等大盤拉佢跌再入

估計tsmc 台股聽日要插40點 台狗仲有咁多put

龍頭果堆幾時都得

道指就算真係加息個影響都冇納咁大
龍都正常

舊經龍頭你指邊幾隻

道無落地獄都有可能之前無納扯咁勁所以叫落左架啦

ba dis cat jpm 私心就mar

有三隻

開定qqq put都得

所以我一早講咗我唔會喺公海出post
出面成班黃皮藍絲
連SOS都gel

就出糧都無股想買

小心 price action is coming

HI

U正式轉燈

有無MU手足

買sft

佢YTD最高位都只係升5%

事實係唔係證明三大法人個9百幾億。。。。。。

有冇基建股推薦

小西膠愈跌愈勁

高速落山

黃皮藍

CAT 咪係

淡友未食都冇得Gel 一升就俾人bin到啪啪聲

走啦走啦

又SFT

SOS唔係老千空殼咩
原來出面有post

到底幾時er

西蛇沽空機構講到veri一文不值

仲以為整係做泥頭車果啲

係 好似連公司都冇

唔明

8號
今次已確實

據聞今個禮拜

點解2點永遠都會棍

一陣Postpone

8號

4點都有

不可能

即係咩

4點55

D機械人set左時間賣出掛

其實咩原因
玩咗快半年都唔知

咁買泥頭車副引擎
CMI

4點59

頂唔緊..
又插大盤....

豬到想上ifc

唔係因為啲day trader酒先?

收工返到屋企
入小小就高追左

唔係點懲罰啲早瞓嘅傻柒

神秘力量

我都想知

上個禮拜AAPL

即係跌

原來SFT今日升左快10%

龍到

仆街到SEC垃圾嚟

睇埋聽日先啦

95億港紙貨

用緊clubsim養number

因為2點出係2hr同4hr candle last hour
3點出2hr仲有4hr都有大波幅

GME咁玩法都冇出聲啦

其實佢係賣衫既

睇咗了，開台嗰陣講咗了
簡單啲來講就係講嚟講去都個三幅皮
佢講嗰啲point好多Analyst/沽空機構都講過
又唔係有乜實質做假
係個沽空機構純粹覺得個valuation唔值

原來係咁 學到嘢 thx Can巴

大戶畫圖 好少畫光頭又或者無腳
我研究過有時可以game鳩佢賺到錢

Abnb好撚垃圾

呢個位真係好尷尬
無方向 訓

聽日都10%

ZM子你跌多d喇好嗎

再講一下 1hr最後五至十分鐘容易有price action急升/跌
可以自己觀察下

打機等ER

tsm 是咪壞左 仲響free money range

跌10%

係就好
未出糧等埋我先

以為今日至少拎得翻5%，你老味就嚟轉燈

再多一句
金銀 近排有very short term leading indicator作用
好撚神秘

大戶 我仲未上船

學到野
price action

FT買啦

咁講即係...

獨食

啫係個市仲未企得穩？

支牛

睇唔明但多謝分享

但今日唔同星期五
今日收綠但細就唔係好事對淡黎講
無左個高台

我都睇唔明

頭先直插你見到無
跟住es先跌
跟著佢回返
es先回

好撚柒鳩神秘

有無巴打search ticker search 到其本上9打3 4隻英文字都會suggest stock比你

收紅反而有野睇

一齊肥ok? 今個禮拜winning完就過嚟

圖睇到少少

唔關事
對長期無咩關係
但對十至十五分鐘內就有啲關係

隻隻字都識 合埋一齊就

can巴已轉投龍軍睇好了

求解

咁神秘嘅佢地啲correlation

最近還好嗎 好似好耐無見你

每一支candle都有個range
2hr 係1-3
4hr係11-3
咁兩點係依兩支大candle嘅last hr
會容易有大波幅去setup下一支candle

邊有長期淡友架
個個都係想轉身食多浸bump大個purchasing power

一般啦

買左咩??

牛市

trade期最中意大波得嚟唔太chok
上星期五咁玩到我損手爛腳

呢下好難捉

你上星期五唔係冇玩？ 話放一日假

sorry我1999

chok係對身家同捱價能力既考驗

利申 無

手賤入左put都過週末 差啲死 好彩收市前走到

Experts on Short Selling Tell You What Statistics to Really Focus On

The number one fallacy of short selling is that short interest as a percentage of float is more meaningful than overall short interest. It’s like at a poker table if a guy bets seven $10 chips versus another guy who bets one $100 chip -- who’s ultimately betting more? In the same way, Tesla is much more important to the market than some micro cap with a small float, so you have to ask if you’re comparing the right things.

Short interest as a percentage of float works for telling you some things, such as liquidity and whether a trade is getting crowded, and the availability of stock loans. But every short sale also creates a “synthetic long” that increases the amount of tradable shares in the market. So not including these shares in the denominator of the short interest as a percentage of float calculation overestimates the percentage of shorted shares versus “actively tradable” shares in the market. This gives the impression that there is scarcity or crowdedness in that particular stock, when in actuality there is none.

But doesn’t a high short interest as percentage of float tell you how likely there is to be a short squeeze?

That’s the second-biggest fallacy about short selling. If you’re on a subway train and it’s crowded, are you getting off the train? It might be uncomfortable, but no, you’re staying on to get to your stop. But if at some point, someone gets on with a sardine sandwich, or they announce there are going to be extra stops or a twenty-minute delay, then you’ll get off. So, just because something is crowded, it doesn’t mean there will be a rush for the exits and a short squeeze will occur.

咁真係好彩走到

人無事就得喇

個Range係講緊時間

*想過週末

本身我咁睇嘅個downtrend仲係度
今日pass撚左1.9t又唔撚鳩升 無事嘅
點知諗一諗
屌中伏1.9t係未pass

yes

舉得返未

但仲以為1.9t price in曬
結果今日咁升得

我幾時多左個契姐
教人死慳死抵儲錢投資退休

點解我用支牛睇2/4hr 個range唔同

vuzi
終於知一去不返 這個道理

而家似

舉到啦

爛左只升不跌

廢牛第一小時個個 燭好似假既

炒期我成日都係11-12點 2-3點先加減倉
成日有50點食

Ching know play
11點又係正嘢

但我近排中意玩開市7點
得啲電腦陪我玩

一係早上7點開盤

做期指撚真係樂趣多其實

雙位數見

指數強到 完全冇力跌

頂

你果個spx嚟
要睇es

唔一定 我就由好順 比佢打殘左
紀律唔夠好 我放棄左炒期

所以炒港女 要10點先好開盤 唔係就

大股搭台 細股唱戲
russell 2000距離ath仲差40點

西膠
跌出左成本價了

見到了 要惡補下呢啲知識先 唔該晒

714放曬tsla又可以上車

點解今日同我想像中唔同，又話牛翻既，都唔識升

指數好強

咪升左囉

好耐無見

跌就冇底咁跌，升就升得少少

你點解成日夜媽媽先上水？

個市龍到痴線 訓教算
入8張 ZM 450c算數

到底咩事個市

Can有無最新指示

係得狗狗幣先出聲

龍到咁真係CLS ZM聽日上500

唔識睇 但唔對路
決定唔亂玩
安全為上

納弟升但量少
收市前入啲qqq put

打左個邊爐番黎
個倉好似無咩郁過

咁又撚唔晒今日升我都係睇得出嘅

Xone 龍到

上次一日40升到50 第三日變返31

唉屌, 等左全日aapl都唔撚回

龍軍會戰勝歸來

Aapl升到妖股咁

今日個市點樣啊

早知撈蘋果

我又返黎啦

得5%

教豬唔洗瞓？

Sleep is for the rich

real

教主

岩岩OT完

唔好唔記得有一半係星期五最後幾分鍾落既

2萬億 x 5% 已經成千億
成間SQ憑空升左出黎

vcp底

猿總愈升愈有

指數係咁升但D個股唔係太升到咁

記得有人講過apple係indicator

咁諗的確係

納DEE唔係企埋MA20咁龍呀嘛

等你地聽日要J call

真係13300都上到，痴線

原來三指妹吓妹吓上咗咁多

我決定搞返個如日日中出派 只買妖股

heathens!

DLLM 猿總直接起飛 如果破ATH就財自

點解gme仲會升

痴線唔識停
但要破ath好難
契媽價

GME正式脫離SQQQ污名

傳佢今次earning會講拆股 同埋會預備入S&P

補裂口

但佢上次份er又係咁抽升一野dump落黎
唔敢玩

有幾多張？

350put 賭賭佢

有冇can巴之類既高手 分析下今日可以j貨未

今晚一拆15 成為富豪

不了
萬一真係拆股講入sp輸到碌柒

升到

支持

一張好平

大家睇返個市向上未

跌得越深彈得越急
最鐘意就係大回調

岩呀
所謂愛情正on9

Stonks only goes up

指數彈個股唔彈

呢首真係好正

睇你係咩股啦咁

套野都好正

【股票哲學】師奶都識超市大減價時入多啲貨 點解股民喺股市大減價（股災）係清倉唔係加倉？

無睇過套嘢

今日成交量太低，有啲不安，睇埋聽日先知

個勢升緊點解要放貨比你

指數由FAAMG搏命拉緊

最後的...

Faamg的確undervalued喎

其實引伸波幅嘅%點定義高低

仲未瞓

[member]發左達後/member]

醒左

點解

靜啦

你唔係話出糧咩

出糧同發達扯唔上關係

又扮

好窮

拎個綜援

真係就快要

其實諗得過 留嚟都係支那人拎 不如自己人拎

無錢

點解指數升 我啲股都係跌

再換股

凍

因為燈死了

再換AMD就無曬

講起AMD都把幾火 幾個月都咁價位
支持你斬鳩死佢

好彩有養貓

唔好對佢咁harsh

我都想養貓

地墊咁feel嘅貓

我有三隻

想比佢騎

好性福

咁無出息仲留嚟做咩

想騎你

石巴起身未 5點都嚟緊

一齊?

J?

青蒼派

D股交易量咁低既

個個滿倉 清咩姐

見講貓就諗返起先前講寵物周圍破壞那個post
好好笑

你主人係石仔

Link?

搵緊等等

屌佢老尾收市先嚟開到個ac俾我

你繽紛樂緊

返工睇忍笑忍死我

第一屆寵物破壞挑戰賽

貓貓柯屎好臭

FT都成日快收市先入金到戶

哇。。MIK 做乜鳩

0/10

兔仔

八哥個樣真係好戇鳩

我知你有偷笑

傳私有化

呢2張最好笑

岩岩我load左好一陣先諗到你講緊咩

早抖

諗起估唔到你下流無恥露出半個龜頭
點解可以爛成咁

00後

Spg做乜春

要，但佢應該會幫你搞曬

原來NVDA綠左

我95

最後5分鐘神秘力量

隻龜好勁

咁我聽日再睇吓點先
屌佢老母會唔會一陣佢收到我啲錢之後話我未開好戶彈番啲錢番嚟
一陣俾手續費貴到HIHI

有可能

我99都識

BRK B今日都升左3%

我有聽過
但個廣告好耐以前啦
無諗過宜家仲有人記得

收市，2021年最好既一日

你入
我的帳戶 -> 設定
睇返w8ben 同其他嘢settle好未先

我老餅嚟

ER日

$ZOOM
$LMND
$NIO

睇得出

$ZOOM BEAT

Zoom Video Sees Q1 Adj. EPS $0.95-$0.97 vs $0.72 Estimate; FY21 Adj. EPS $3.59-$3.65 vs $2.91 Estimate $ZM

to the moon

ZOOM盤後升左4%

見到即刻執咗20石

6%了

唔執了 驚跳樓機
Login得慢 未Login前仲係414 log完42幾

ZM 猿總is always my boy

聽日睇波蛇勝利巡遊

無石執唔到

好彩呢次連群無人同猿總對賭

薛巴唔使返工

本身剩少少Cash諗住入ocgn 拎咗嚟執石仔

明天唔洗

財自了

W8ben嗰啲trade之前搞都得啦
我喺個戶口processing 嗰陣入咗錢落去
之後FB個CS 話佢processing 嘅戶口唔會credit fund
我驚佢會彈錢啫
彈都唔成問題 係驚佢彈嗰吓要手續費啫

一陣又全滅 見過鬼仲唔怕黑咩

大戶少少Cash=400幾石
我既少少Cash = 1.68石

Zoom Video Communications (NASDAQ:ZM) reported quarterly earnings of $1.22 per share which beat the analyst consensus estimate of $0.79 by 54.43 percent.

Beat 55%

呢層唔識

開心
又gel頭又放假

ZOOM 10%都黎緊

係無工開呀

8.7%了

我都係去搵二手飯食

你其實做邊行

......

有D難解釋
你當係拍野相關既野
呢2年電影業幾乎無工開

唔問啦

請你食餐飯又點話

笑死ai er冇人理，得個幾千股舞黎舞去

主人

dm嗰啲嘢

Er點

我同你份工有啲相似
會唔會我識你本人

唔問啦

雖然啲股回返啲但唔知撐唔撐到

Ddd出未

你敢出嚟再講

Zoom Video Communications shares are trading higher after the company reported better-than-expected Q4 EPS and sales results and issued Q1 & FY21 EPS guidance above estimates.

連Guidance都above estimate
上年9月猿總beat estimate 100% 升左40%
今次升個20%再講

其實真係好難講到清楚
好多時候係咩都要做
但好多時候我都唔知自己做緊咩

今晚+5%霎時感動

.....

財自未

如果係都幾正常

聽日就知

唔緊要
會好起來

信念

幫你集個靚氣

我有與趣Zoom今年個guidance
到底仲可唔可以維持到落去

仲未見石仔gel頭既

已習慣了

個個都唔使瞓

唔洗

太累了 太累了 不再飛天遁地

身邊真係做電影嘅人愈來愈少

窮閪無瞓嘅權利

唉

Ddd 出未呀屌 想睇埋訓

佢出2021 Q1 & FY 係above estimate

可能轉行係一條出路呢

呢行愈做愈窮 真係為興趣

450-500 call 應該食到
都有40k

想問末日點解會開500咁高
如果升唔上唔係會變廢紙咩

都已係半轉行狀態
宜家做緊既野得返大概10-20%既野係真關電影業事

熱情已經消耗曬

call spread黎
450 long 500 short
5鎂成本 upside 50鎂

Nio出er未

但轉行轉到咩先

睇唔明添 我淨係識最Basic嘅call put concept
晏啲Google下先

唔係9點咩？

爛肉搞咩 我張單鳩set咗都入咗貨既

未諗好
做埋手頭上個項目先
都要至少成年時間

有無人ytd 負數就好敢落call, 一正數就十個trade先玩一次option, 有時見個倉上咁慢真係連市都唔想睇

某知名：你怕啥呢 拿一筆虧光不心疼的錢去買 買了就不要去看它

呢張圖兩邊都唔關我事

話說你有冇諗住走人

雷公：唔掂妖股
雷公：我高J spce同bynd

話無一定係呃人

望一望個倉，原來有50股SE，聼日共存亡

有幾多人真係鐘意番工丫

趁有艇 去外國重新開始過都唔錯

要搵到鍾意返嘅好難
我連搵咩工都未知 唉

gme玩撚左四日仲未收皮

門巴 石仔未上水

呢啲有冇興趣

談何容易已經有太多掛礙
最合適既時間點係當年去第二到讀書

以前都諗到
係一直呃自己啫

希望佢長眠不醒

我覺得呢啲完全唔關我事

今日TSM跑輸arkk
應該無咁快上黎gel

都係廿中姐 趁早攝高枕頭諗清楚點行好過
再過多幾年30又會後悔廿中點點點

要入行做industrial 都唔算太遠
加上你睇唔到後面IoT potential姐

後悔 哂時間係
女人
垃圾公司身上
哂尻我時間
哂尻我精力

Ai滅世棍

咁試下男人

Zm er次次都係大上落
唔敢開strangle

又一大西北人

HBO Max is accessible only in the U.S. and certain U.S. territories from your real IP address.
VPN可以嗎

咁遠...

多謝

我都要成日大西北出9龍

我都大西北 以前返觀塘都想死

fundamental*

真係唔好賭er.... ai

準備瞓 一陣11點要起身

我觀塘再轉車

唔想再入咁遠

翻北角仲快過我

咁返法好攰 又逼又多人

咪再成日po恐怖圖

又升番哂了

聽日幫你跌番哂

今次冇辟力sell?

Rocket Lab to go public via SPAC at valuation of $4.1 billion

Sell咩鬼野

龍撚到

石神咁早起身扑野

等我又加倉先

ai咁都有得跌

猿總

tpgy 做乜鳩 痴左線？

本身$30 跌落來

反彈力度 洗唔洗大到咁 一日20％
21蚊果時睇住冇入到

想買鴻海

買左咩

去返山頂俾我落車ok?

納指個量

點

想直接買台股

你點買到

ib 都買唔到所以我咪話“想”

耀X

15蚊高追?

隻ai 跌咁少既想溝貨添

有冇人對呢個有興趣

LIHKG點名

龍軍大勝

Ai同nio落左地獄er真係唔好亂賭

唉屌係喎 掛撚住gel唔記得咗

Stock Tumbles As Revenue Growth Outlook Disappoints Amid Valuation

(NYSE:AI): FQ3 GAAP EPS of -$0.23 in-line.
Revenue of $49.1M beats by $1.82M.
Subscription Revenue of $42.7M, increased 23% Y/Y.
Gross margin was $36.9M, or 75%, compared to $30.4M, or 74% one year ago, an increase of 22% year over year.

唔算差bo 可以撈少少短炒

為er 沽咗佢咪又係賭

唔係2間野黎架咩

大奇蹟日

頭盤姐
今晚再千升

原來納dee 差唔多一野沖番上20天線

契媽行乞成功

AI 個財報真係差到咁咩

瘋了 都瘋了

情況一 竟然係

入貨位

係咪開始按捺不住想瘋狂追貨

Bb做咩撚野

我都睇今日升啦

你講乜呀 ?

今日追咗好多貨

準呀 實準架

下次試下跟 一定輸死你

Sq 盤後咩事

個市龍到咁 我又諗起北極熊巴打
唔知佢安好嗎

龍軍大獲全勝

SOXL痴撚線

收皮喇，畫個五線譜嚟睇下先啦

叫左入架wor

LMND

熊軍會戰勝歸來

叫你老母咩，人地又叫你sh tsla la

無指就破頂

契媽又賭贏咗

契媽持倉越嚟越重

都係嗰句
石巴你有冇入先

手上堆貨 升少過納指
跌多過納指

之前仲高

fomo

投資係自己事 跟人會仆街

FUCK

晏D去入錢

多謝波巴，盤中講完雖然摸頂入左20股ZM

BB又跟GME爆升？

豬死了

所以我唔買small-cap就係咁，就算唔係真係scam，都可能會比人唱

AI

玩撚完

不嬲都係幫佢地贏錢 冇你份
輸錢就集體屌鳩你

AI大船要沉了

嗰幾行成交咩嚟

drop了

TSLA盤後咩事

fat finger?

青蒼派要豬了

又自製上8000咩

突然一野直插460之後又直接上升722

咩呀8300啦

支爆3車抵啦

所以唔比number朋友就係咁解

假野黎 630 GTC order 入唔到貨

tpgy

Growth Outlook 唔好

唔知做咩
嚇左一嚇

有人被平倉掛

NIO 今晚收得皮

RKT坐左一季定兩季 終於番家鄉

@P巴 仲有無坐緊

其實買嘢真係幾主觀
有時同同事傾計入咗D乜
如果撞啱嗰期回而佢又走嚟坐船
就俾同事講說話你聽
事實係佢哋 hold 貨只係hold 兩三日
咁hold 貨真係幫唔到你

Ai
104開頭入過之後早排130又入左向上溝

發生咩事lol

Er 7左？

RKT= Rocket Companies
VACQ= Rocket Lab

係我搞錯野?

Nio上季虧損超預期 股價盤後跌半成

中國電動車生產商Nio(蔚來)公布，去年第四季，收入按年增133%至10.3億美元，市場預期為10.1億美元；經調整每股虧損14美仙，市場預期虧損7美仙。

該公司預期今年首季電動車交付量介乎2萬至5萬輛，按年增加介乎421%至434%；收入預期介乎11.3億至11.6億美元，按年增逾4倍。

Nio股價在周一盤後交易時段急跌5.16%，報47.19美元。

好明顯個algo search到rocket都擺埋入去

我迷惑左好一陣

ER棍好差咩？
幾時先上番高位

SE最後上船機會

支那三傻落地獄咪拉我隻TSLA

TSLA有一瞬間跌左落5字頭

又係outlook問題

Lemonade Inc. LMND, +5.28% shares declined in the extended session Monday after the mobile-based insurance company beat on results but provided an underwhelming outlook for the current quarter.

AXP落左地獄

佢一開市就好睇好ZM份ER
應該盤中食完TSLA之後買

SQ做乜鳩...

真係俾佢博到

BRIEF-Square Says Square Financial Services Begins Banking Operations

呢樣真
尤其今季ER真係下下大棍
ZM仲要上季奶過野

唔睇好呢行前景？

菁蒼派？

契媽炒抵又成功

有排唔洗升 三傻同一個莊

你個名
利申：曾經30蚊有貨 溝下溝下走晒

Elon papa講
Green eggs & SPAC

有冇人睇得明係邊隻space

今晚係咪入貨日

龍市

唔係呀
想建倉但無入到

升咁多但有乜量

費城半導體指數 (SOX)
股價 3169.11 漲跌 ▲101.48 漲幅 +3.31%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1038.41 漲跌 ▲27.64 漲幅 +2.73%

咁先健康

熊軍投降喇

前排你地龍軍捱完 依家咪到我熊軍捱囉

美股做淡慘過做雞

bull trap

呢到有冇ai大船

屌你 石仔

石仔個倉如何

大奇蹟日係為左俾多d profit你扣

YTD正數

嘩屌 原本觀察兩日開倉

GEL得太開心唔記得左ER棍

有乜奶油 aapl 升過多tsm 一倍架on999

唔正數既話 唔好玩股票喇

石仔
我地又同船啦
呢次少d股
得100@125

我呢D叫投資

future +33(0.25%)

契老母又掃tdoc

石仔又有推介:
UPS(2.5%息,現價買好快3%)。好快零成本

變咗銀行股，升

有冇人沽左Zm

清倉派已成condom

而家補多注少少tsla會唔會遲左？
620個陣開左倉

如果大市今日唔崩係咪就無事

抵啦

爛果擺多兩日就爛

下個禮拜仲係紅燈再講

爛果好快生蟲

我呢啲叫坐貨.jpg

你識咩啊 我邊有蝕錢 呢啲叫坐貨

有名你叫爛果

電動輪椅幾時返850

1001